網民發現國旗倒掛半降 南通機場：風力作用，迅速調整

內地傳媒報道，有網民發現江蘇省南通興東機場倒掛國旗，且國旗未升到旗杆頂，猶如「下半旗」。目擊民眾質疑機場「有損南通形象」。

機場其後在官方微博稱，根據監控錄像，工作人員今早7時20分將國旗「正常升至旗杆頂部」，但旗幟上部未完全扣緊，「在風力作用下造成意外」，職員發現後已迅速調整。機場指會汲取教訓，「舉一反三」，杜絕同類事件。

（江海通報/南通機場官方微博）

咩風力作用可以做到咁

今次仆街了

支那真係慣性講大話

咁係咪即係話連個天都反支那？

天

上鎖無鎖緊 咪跌翻落黎 岩岩好一個旗位
今次講真話喎

贏國自古以來講嘅都係真話

不如話暗物質

仲要假到連自己都唔會信既大話, 都講得出

d風吹亂左d星星姐 大驚小怪